[冇圖]TSM Leena真係好撚正

J咗十年 一年靚過一年

人類總是

好想咬佢對大波波 再抆囇佢啲屎眼毛賴佢屎窟

樓豬幾型

恥笑開始

佢屎眼冇毛,

利申:屌過

花生

低級借刀?

唔好推啦

其實你哋睇女定睇仔？

樓主正

你個樣咁似啊東

無人識我

有冇人好鐘意Leena呢type?

臨近選舉，又黎玩借刀抹黑？

樓主好咸濕係咪想俾佢大波波夾

睇樓主

好似男人

邊個黎?
對腳對波好撚正

點睇都係有J. 呃我唔到。

樓豬幾似rubberband主唱

個樣

老鼠皮2.0即將發生

咁靚女先有得食Doublelift

asian 樣不了

樓主好J啲

J開非洲樣？

憂鬱嘅眼神
唏噓嘅鬚根
好粗嘅黑色粗框眼鏡
令人心寒嘅笑容
真係好靚仔

係咪調轉咗

好似 TL喎
大波版

姚冠東黎

咁都唔識 係咪從來未睇過myradio

好撚正

屌 唔好推啦

身材唔錯 樣一般

推下先

身材幾好，gup得過

成哥老豆?

個icon清撚到

借刀？

借刀咁明顯都成班人推
新一代連登仔智商堪憂

笑撚到我 樓主問埋人睇女定睇仔

Asian slut feel

屌你 成個TL咁 你話正？

又要打JJ

Lenna

好正wo, 做咩咁多負皮

好正

會唔會係會刀

屌你咁撚靚仔既

波子強？

想要刀咪出聲囉

where

6.28 靜默遊行 3時出發

本次行動本著以下原則進行

不集合❗️不口號❗️不逗留❗️

由佐敦A,B出口沿彌敦道行人道直到旺角解散

⚠️請使用行人道進行本次行動

❗️如被狗隻打斷或任何突發行動請轉入內街沿內街自行繼續/解散

完成路程後請原地airdrop7.1有關文宣及離開

本次行動為一個人抗爭系列之一

波子強

無曬屋企人都起碼有條女

我認得你係樓主分身

推到佢仆街

樣呢？

Tsm d人有無得屌佢？

regi條女?

好似係ex而家食緊doublelift

我鍾意你夠癲 各位朋友親戚好友
快d睇下我真本性啦喂